[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究

[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究
原貼

香港成年人 基因素養 程度嘅大型研究
基因素養指的是對基因或遺傳學原理有足夠的知識和理解，牽涉對基因原理的態度，能為個人健康或安康做出明智的決定，並有效地參與有關基因或遺傳問題的社會決策。

Prof. Dong DONG畢業於U of Minnesota

知名校友/師兄係田國強, 千人計劃首批專家, 位階好高
-------------------------------------------
1)香港警魔,深圳關口係無合理理由搶香港人基因資料,特別係異見人士
2)點解香港政府故意唔封關玩到疫情爆發再強推強制檢測?
3) 中國都大把人, 香港人基因特別?狗共千方百計攪香港基因庫原因?

玩到送IPHONE

下一步香港政府可能攪自願驗身
驗完買自願醫保計劃有折都似

你願意交DNA真係咩柒都送比你
你屋企有一條友貪小便宜交基因都奶野

值得你連開兩個post一定好緊要

屌你老母，你啲所謂確切證據就係project in charge同某一個千人計劃參與者同一間大學畢業

Logic????????

對支那人有懷疑係合理

其實係開錯台又EDIT唔到
中共係香港下兩步

1) 智慧城市>全民監控>借捉垃圾黑點/犯交通例加大量CAM

警隊高層全部讀過上海浦東幹部學院
學院昔日係培養屠殺維族人的刀手, 對外話學校目標係智慧城市
智慧城市姐係海康威視等公司的全民監控系統

2)基因庫, 應該會推大量低價驗身計劃扮益香港人

有懷疑同邏輯謬誤係兩回事

對樓主講嘢有懷疑都係好合理

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個 Matt_Helders係由成TEAM5毛輪更

24小時一見我出POST就瘋狂抹黑
係病態到用程式MON住搶第一頁

又屈毛

道理邏輯上駁唔過人，就屈毛

笑撚咗

直接話因為係支那人所以唔好做咪得
講咁多托柒咩
樓主真係無料扮四條

推，便宜莫貪

5毛狗狂吠姐係估中

啱
「踢爆」！
用返你啲嘩眾取寵的字眼

Evidence????

睇埋田國強係官方的底

田國強是教育部首批人文社會科學長江學者講座教授

1992年─1994年6月任濟源市五龍口鎮鎮長、黨委副書記兼五龍口風景管理局局長，

1994年─1997年任濟源市招商局局長、黨組書記。

1997年4月─1998年5月任濟源市招商局局長、黨組書記兼外經委主任、黨委書記。

1998年5月—2006年12月任濟源市人民政府副市長。2006年12月至2007年2月任中共濟源市委常委、市委秘書長、市政府副市長。2007年2月至今任中共濟源市委常委、市委秘書長、市委辦公室主任。主持市委辦公室全面工作；協助薛興國同志處理市委日常工作。

果條友不嬲係五毛狗
因為千人計劃係美國揚左,邊個人一查千人計劃就會比成隊五毛攪

飯民KOL一來淆底,二來唔做資料搜集一味9UP, 所以香港講千人計劃是什麼的人實際只有很少

得你知道乜事

你以一敵百好辛苦

It takes a leap of faith to reach your “conclusion” based on what I have said
You mind filling in the gap first before you make your accusation????

香港8大院校班中國教授
涉千人計劃者應該不少

香港人成日唔少有錯覺認為中千人計劃係美國同鬼國鬥法
實際上你讀緊間U都大量幹部

連讀書都要去西環接受指示
更何況涉及敏感學科的大學教授

內地來港學生(學者)報到註冊及辦理《在港澳地區學習證明》事務指引
2018-08-08來源： 中央政府駐港聯絡辦
按照國家教育部的有關要求，內地來港就讀本科、碩士、博士學位的全日制學生或將在香港高校從事研究工作連續時間超6個月的訪問學者，在抵港後3個月內須按我辦內地生服務部門的指定方式辦理報到註冊手續，並可在完成學業返回內地前2個月開始申請辦理《在港澳地區學習證明》。辦理報到註冊及學習證明均不收取任何費用。

為方便內地來港學生（學者）辦理報到註冊，我辦內地生服務部門已開通網上報到註冊，內地來港學生(學者)可通過網絡完成報到註冊。辦理《在港澳地區學習證明》，仍須親自前往上環干諾道中200號信德中心辦理。

1.網上報到註冊

2.辦理《在港澳地區學習證明》須知